101開槍打人 無病呀 閱兵風頭比你搶哂呀

黑警真係垃撚圾 仲要不割蓆
咁樣搶呀爺風頭 點忍你呀

人開始小 要諗定走人啦手足

經過今日 殺警都唔係問題 ！